女性除產生惡臭既季節又靜雞雞到左

其實除左鞋會有幾臭？有冇手足形容下？

利申未聞過

講到男唔臭咁 屌你

真咸魚味

我唔臭

食過兩條女對腳都無味
好想搵個腳臭妹呀

利申腳膠

臭會有咩吸引力？

腳唔夠臭

夏天個閪仲臭

著住焗閪yoga褲行完一日大東山既閪味

吓

臭味先係精粹

你食嘢覺得唔夠味都會加調味料

臭閪

點臭法？

你想像 1000條死魚發酵1年

係你面前比你屌咪又係狗沖隊條J入去

閉氣直入到底啦

聞住黎屌

辟好